Тестовое задание про Инстаграм:

Нужно сделать страницу, на которой будут показываться 10 последних постов определённых пользователей Инстаграм. Должна быть возможность изменять список пользователей, сами посты нужно обновлять каждые 10 минут.

Примечание: нужно показывать 10 последних постов из общего списка постов пользователей, а не 10 последних постов для каждого из пользователей. 

При выполнении задания должна быть реализована связка "бэкенда" и "фронтенда", хотя бы в каком-то элементарном виде, которую можно будет протестировать получив доступ к “фронтенду” через браузер.

Более мы не ограничиваем исполнителя в способе реализации: все моменты которые НЕ оговорены в задании - остаются на Ваше усмотрение.

 	
 
1	5	buzova86	11 янв. 2021 г., 17:29:45	(не задано)	
2	6	_agentgirl_	11 янв. 2021 г., 17:30:00	(не задано)	
3	7	morgen_shtern	11 янв. 2021 г., 17:30:14	(не задано)	
4	8	dlgreez	11 янв. 2021 г., 17:30:35	(не задано)	
5	9	varlamov	11 янв. 2021 г., 17:31:07	(не задано)	
6	10	galichida	11 янв. 2021 г., 17:32:06	(не задано)	
7	11	urgantcom	11 янв. 2021 г., 17:33:09	(не задано)	
8	12	vodyanovi	11 янв. 2021 г., 17:33:26	(не задано)	
9	13	dm.kuplinov	11 янв. 2021 г., 17:34:17	(не задано)	
10	14	dima_maslen	11 янв. 2021 г., 17:35:30	(не задано)	
